2021年中學文憑試歷史科漏出

1). 教育局日前要求考評局，取消中學文憑試歷史科涉及日本侵華試題，引發社會爭議。《人民日報》的應用程式發佈署名文章，指事件再次證明香港教育界「中毒至深」，香港教育問題十分嚴重，又斥考評局事後發的聲明「回應傲慢、表態曖昧」，事件揭示教育界「不乏害群之馬」，教育體制已如「無掩雞籠」。文章指，為了拯救孩子和未來，必須對香港教育來一次「徹底的刮骨療毒」，進行「大刀闊斧」 改革，並找出隱藏在教材和其他地方的「毒內容」。

-1.1)引上中試指出日本侵華與共產黨侵華20個相同之處?(20分)
-1.2)事件揭示教育界「不乏害群之馬」,請指出共產黨員中的「害群之馬」?(10分)
-1.3)在找出隱藏在教材和其他地方的「毒內容」同時,亦希望同學我找出共產黨侵華70年中隱藏在教材和其他地方的「毒內容」?(10分)